黃色經濟圈行對了

看共匪的反應
黃色經濟圈行對了

我會記錄低每日的消費
多少落在黃色圈
多少落在藍色圈(請體諒，有時迫不得已，但盡量減少數目，打牌要出沖都盡量減低番數)

盡做啦 有時食晏好難一定黃店

我消費係要分顏色 吹呀？打柒我呀笨

盡做啦
但依家食飯反而好難唔係黃店太多選擇

所以如果出沖要出得細數

唔好意思 借一借個位

［廣傳！］唔止光時 高質生活雜貨4大選擇

2百萬人x $120(一日三餐) x 30日

1個月72億

1年864億

唔係區區都多黃店架嘛

尤其返工限住時間 黃店又排長龍就冇計

無錯 黃圈係提供多一個選擇比大家

暫時無可能完全唔用到藍既任何圈子

每個人都盡量做

外賣

就係外賣都長龍 死未

返奧海城又得一個鐘食飯真係勁難食到黃店
行得去厚福街來回都無左起碼廿分鐘

海港城 打錯字

關於黃色經濟圈，我有d野想講：

我想講翻其實黃色經濟圈最核心精神係紅死藍貧，紅死是為了打擊支共呢個恐怖份子籌集資金。藍唔洗死，但要慘比其他綠絲睇，就係為左“統戰”綠絲，壯大黃色經濟圈。

所以大家幫襯黃店之外亦要記得先紅後藍：

1.切斷中國國企在香港經營獲得外匯收入的機會，以加速支爆。
2.令藍絲企業經營困難，“統戰”綠絲企業
舉例，呢個原則點樣用：
基於先紅後藍原則，銀行方面一定係先中銀後匯豐
根據先紅後藍原則，應該先Pacific(華潤)後Starbucks（美心）
基於先紅後藍原則，“幫襯”紅店力度不應該比藍店細。尤其各種隱性紅店係支共既重要回血劍。

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家